其實做兵仔都幾開心

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

支持

雖然無得屌 但過程好開心咪夠

有咩過程

幫下女神手/聽下女神講心事
人地覆返句有你真好 好彩有你
就心滿意足了

有人唔做要做狗 賤過地底泥

有得屌又無一齊 仲叫唔叫兵 而又應該叫咩？

你可想下有個比你柒比你肥的男人都可屌到你女神
到時你就唔會咁諗

SP

佢開心就得
最緊要我係佢心入面仲有個特殊位置

女神開心就夠了

唔好撚傻了
你過多陣就唔會滿足